[戰棋]有無巴打有玩warhammer age of sigmar ？

新手想入坑，有乜野要注意？
見到個有新boxset ，堆鬼仔好吸引

我剛剛去旅行見到覺得好正 買咗幾盒
有無高手講吓

無人討論
砌緊soul war starter boxset

我都岩岩買左，砌完堆鬼仔，準備砌金人，好鬼正，好細緻
上色仲研究緊，準備緊工具

手油咗隻 宜家試緊噴油

樓主係邊到玩

左邊油到一半左右 仲未搞掂
有無啲咩primer spray 好介紹

油好先諗，有無好介紹，新手乜都唔識

我都係用佢自己出果隻水性油黎油

新出套金人同不死係幾靚

如果冇噴槍既話可以用番GW噴罐

香港真係好少人玩
AoS已經算係最多人玩嘅戰棋
但係全香港都係得兩三間鋪
所有玩家加埋都唔知有冇50個

本身入門門檻咁高，淨係入坑都要成千蚊未計油

GW噴罐白色有無教學，我噴完好唔光滑，有裂紋嘅
黑色又無事喎

gw primer噴完應該係o鞋面先o岩，因為你係令面上面好難上色

長知識

錢都係事小
時間先係重點
香港人邊有咁多時間砌好油好先玩

錢真係事小，宜家求其買盒MB,HT都兩三千啦

砌完落到枱已經好勁

岩呀 邊有咁多時間砌完油完再帶落街玩

搭單問下有冇人玩Warmachine

暫時100%上色率
不過嚟緊有gen con 應該保持唔到紀錄

我砌都未砌完就走左去買呢set

新手lm
玩total war war hammer 玩到出戰棋
幾時先出新ge high elf
我唔鐘意依家套金人
買左上一套金人對khorne 油得一半
買多套蜥蝪人start collecting set 又係淨係砌左d大野
冇愛冇動力啦

我早幾日買咗哩set